其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(114)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

我食嘢先

有人出到pool 未呀！？

我

1

lm睇搶完冇人

痴線我換件衫啫
推咗四十個

返夜？

太慢

[秒經] 一人一張笑到仆街嘅gif

有

繼續問，食乜好？

Lm

串燒

上水冇呢d高級美食

咁去石湖墟囉
我都間唔中去食

想殺左你了

冇行果邊

why

strong post lm

樣樣都唔得
咁留返個肚
聽日食餐好囉

可以推po好幸福呀

幸福

真，返左屋企了

上水好似好多街邊小販

星期五晚推po

大家一齊推

每日都好幸福

要珍惜

推到1001

星期五晚人都正面d

唔訓都推 對個鋪有真感情

方加心情特別靚

開餐

矛人

偽毒

好似覆過

真毒

又落雨

得我真毒

所以好憎佢
希望佢快d禿頭

肛肛

柏柏

巧悶呀

想打機

打住J 先

眼濛了

我已經變番一個人打機

一直是一個人打機

指名搵廢老

巴打矛人打？

入面lup lup突突 要加熱 濕濕地 軟

廢老收野牙！

示愛

好幸福

我幫人搵佢

幫推

@廢老

推到廢老接受

推到廢老上水

行番屋企條路 後面無啦啦有個傻嘅女人唱歌....嚇屎人

推到大家出pool

@鹽濕春

推到廢老唔廢

Sorly 係me

廢老出pool 了

咁我地牙g點

去主題樂園好似係

原來廢老咁早訓

廢老係早瞓啲

唔好提

唯有聽日再搵佢

G要喊啦

老人院八點半熄燈

不要哭

巧，禾錯

下次送口罩比g

真係矛晒人

禾私人提供黑色口罩

禾有小顏口罩

又得返我哋

好攰 好煩

卡比嗨

走了 無哂力咁

早啲返歸weak

求

嚇走哂啲人禾真係對唔住

點解唔明講緊乜

睇YouTube 聽緊歌
正

自留一個先

牙在係度

牙剛係度

牙零係度

與你常在

牙蠢係度

人生然家

我是辣殺

出現了

見識到了

在。一起看每齣戲
在。一起嘆每口氣

做咩喊牙

乜樹

好有文采

禾都唔G

寂寞總在夜裡

方加都藍面

真
訓醒又矛事

他方加也一個人方

有加方真巧

唉
係lor

你到底要連番幾多日工

睇返一人一張笑到仆街鋪

返埋聽日晏晝

都會笑厭

點解啲女仔要紋眉？

牙怪係度

星期日派

笑死

油g weak了

唉

油g 早抖

熱鬧過後更寂寞

留定一個俾g
順豐寄付

早豆啦剛剛

唔識笑

得返自己 一個人

Gg good night

我先岩岩入門口

G!唔巧自己嚇自己

會強烈爭取

大西北

發個巧夢

我有幫你㗎

人前，
人後。

永遠都係自己一個

禾都係摺

下次唔會

唔巧

春仲有中指貓

唔巧 你先有號召力

份外淒楚

其實mk都好
咁岩過左12點所以等左陣巴士

累人

下個扭蛋團

KT都幾好呀

人傷

觀眾

仲衰過mk
開發下新地點

參賽者

你就好

Shek Kip Mei

點解關你事既

Tsim Sha Tsui

搞手呢到 交比禾

你哋班人成日唔理在在

雖然我都覺幾好

回歸祖國懷抱最公平好似係

Tst

又真係唔錯

辛苦搞手 禾負責莊！

毒j無人理

決定左個日㗎啦

下次去機場睇戲

你搞可以揀地點

😎😎😎 hello

出席

約去羅湖口岸

禾贊助你扭3個der
你落場啦！

我都反贊助你3個wor

機場不了

參加人數

1.在

完

2.nth

準備好提供花生

巧

東涌

莊

試過

3 拎 (飛機）

東涌矛嘢做

要展開激情對話

真係橙牙cfu

3.中山

揾次去機場玩

你先

對唔住 太耐冇上連登
用錯表情

一齊ok？

你上黎禾到

其實我都試過
不過嗰陣未搬咁遠

飛g睇戲團
東 涌有360

係呀佢返夜

無去過

Ok 勿走數

睇大佛

未去過

花生呢

大家好
我新嚟

旅行團嚟
成團啦 有晒行程

我都覺得很好

大東山

識花生 ?

咁清楚佢行蹤

歡迎

改名當從新黎過？

禾都覺

1.中山

講都唔信
佢係我朋友 個名撞咗少少

Hi 新人自介下，等大家認識多d
你user名咁似花生既

咁都相認到？

2. 剛剛

完

3.春

幾時去話禾地知
拍攝下花絮

結婚相？

你同nth要結婚

豬

你幻想過

寫真

呢個好笑

冇 絕對冇

上水了

真相認？

呢個舖可以一圍

4. 在
5. 怪
6. 剛

幫大家報晒名

25up單身舖相認

幾時派帖

就成團啦 幾時

廿五 單身
係花生朋友

btw香港好似唔承認

咁都可以相認
花生相識滿天下

儲定人情

旅行結婚

認真諗過

仔定女

我估佢係世上另一個我
個名又似

Btw有研究過

好肚餓

去邊度可以？

花生好 champppp
今日個場點

橙 快啲食野

竟然
朱古力軍團 歡迎

有錢就可以

你想我係仔定女

多謝花生贊助

仔 然後媾花生

女

多謝

你仲champ
今日

圖已cap 去膠遊

你最有錢

佢好難媾㗎 如果唔係點會單身

廢青矛錢

截咗止

如你所願啦咁

繼續報

太熱

無啦啦又多左旅行團

渣ga

啫係有人溝

呢個真
巴打已經好努力

中出巴上啊

廢青幾時搵工

牙春

請移動！

9up唔洗本

廢青裸辭可以慢慢玩

集氣

呢啲天氣會死

實有啦

一於咁話

唔好中出我pls

懶

中出！中出！

過幾招俾巴打

求收養
識去廁所
開放報名

絕對唔會

你淨係中出nth

唔中出

有人識人工呼吸

媾花生？ umm 了解下佢鐘意咩先？

竟然仲記得

去完旅行已經不行鳥

我有j我都想中出你

@nth

靠你提供資訊

個個都淨係識去廁所

好難記咩

cls㗎春

Binc專員

佢電話巧多呢d cap圖

得我一個咁on9講左

陰莖

耶 好衰㗎 人地會怕羞

我都記得起碼成個月前

下次要搶電話

唔止你講咗嘅

宅啲 都ok 我諗 hahah

仲有個同我一樣既

花生都話正

肯定成個album都係

花生都好正

要毀滅證據

得你一個咁諗

要刪埋垃圾桶

傻啦 豬

我有j就

但佢肯定有backup

唔好得罪春

係要小心啲講嘢

要供奉好

早啲瞓呀

衝怪b

慎言

求每月送上男丁

如有得罪 請多多原諒

我有j就

自己把玩

有矛其他要求

道歉時...

認同請比

為巴打謀福利咋

以身相許！

每晚都得

你裸體

露出...

請開門

不了
淫審要自律

送上門

更顯誠意

淫審唔會審自己

外賣到

聽日飛越南呀！

中出岩岩先去完 前後腳！

唔會係我呀妹啲fd掛

bạn có 30 không?
Không?
rời khỏi

又相認

冇人開門

求翻譯

影張相睇過
去錯門口牙

太不雅

原來已經係一家人

去左咁多次點會去錯

進展迅速

你有30嗎？
沒有
走！

搞掂 聽晚再嚟

近水流台

裸辭全職做外賣仔

留名聽晚跟進

兄妹丼

3p

上車不是夢

唔好咁揀擇

睇少啊

一日三餐靠你了

送到上門都唔要

剩係得巴打同牙春明

一定每天準時送到
份量一定夠 包飽

牙春咁大食

一日7000次

應該唔會啦
你去咗越南邊忽

所以可能要打孖黎

峴港

要求= (30 - 年紀) cm

27 29 perfect match

hối tiếc!!

你準備好未

1~2 cm 咋，得返

大笑左

上呀春

咩數嚟

花生朋友心諗，乜花生同開呢班人玩

清！ hehe囝呢

im ready

我都係

可能佢明呢

暫時未發掘到
唔好咁心急住

可以遲唔可以早

呢排都間唔中落雨
掃興

下次唔好後悔

台叔呢

唔巧嚇走花生朋友
呢班成班都咁

我好努力咁了解緊條數點嚟

大兩年 很好

矛問題

可食用

我仲有個手指頭！

交唔到貨唔預你去扭蛋

聽日補返

唔做人賓妹

可以裝fake既
幾cm都得

清泉 有求必應

咁又何苦呢

我好難嚇得走
驚你地調返轉俾我嚇走

有好多方法嘅

最好年齡差

27表示中哂伏

Pm 交流下

lm想睇

辦事不力

唔巧啊
不過你地唔係已經唔預我啦咩

仲唔識做既你

真清泉

周街都係台叔，唔難搵

嚟啦

又咁心急

今日扭唔切 莊新團

叫春介紹

多d上黎膠流下
番黎香港派手信

牙春上次拎走左樽鹽？

有矛吳青峰或者陳宏信

咁同我條六成半新咪一樣

巧啊

矛呀 有預你

手法純熟

求嚇

笑到仆街

要靚仔

係陳信宏
要搵呢d 好高難度

上次扭唔到 今次一定要扭到

29歲哥哥仔

咁唔洗自己黎，都有d 唔同既

係咁urgent㗎啦

個難度即刻升高一百倍

三十都嚟緊梗係急

禾成日叫錯
叫開陳信

等睇激情對話

預埋清 不過要有囝手信先去得

係幾正

我驚我一莊，去到又係扭d 晒 陀衰家

做乜講衰野

怪你不能只食花生

好呀
但去越南唔諗住買
冇寄倉行李

我最應該急

好想激情對話

要帶同手信出席

咁扭個男嘅先

29歲無女朋友既機率到底有幾低

肛你都係啫

呢個post個個輪住去旅行

食左1/3個阿信

我盡力

Im ready
提供花生者！

係咪講緊廿蚊扭一次識人個啲機

男人三十怕乜

男唔需要急

我好似黎台灣做爸爸生

I’m ready too

100

想快啲睇佢結

同意 男人四十都唔怕

前後腳咁去

男都急架

禾覺得自己係0

展開激情對話

唔好咁諗自己

男都有憂慮

係
抽咗個四十路

出席者個個都要扭

三十啲男人味先慢慢滲出嚟

咪就係

Boy first

我諗佢結都唔會公開，仲有好多fans 幻想佢

100清

lady first

等睇你表演

30-40

你都去過日本澳門

為左你地，我願望犧牲下

大把market 啦

正呀 30-40

仲有澳洲

Me first

Me22想去都矛得去 行唔開巧慘

食o靚妹

過咗去有咩好值得提

主席果然係主席

曾主席

求介紹香港仔

我陣老人除出緊黎

有請主席

我就是成功例子

應該都係

係歲數廿尾，樣四十

都矛仔仔
點似你晚晚bombom

高攀不起

傻啦 信我 男人大啲真係冇問題

bom空氣

個market 唔做我生意

清泉係好人

剛剛先係去最多地方

case closed

有請囝囝

冇嘅

40路大叔既市場仲相當大

去公干

派好人卡

中山，nth，ling ling，卡巴，晏覺
求其都up 到幾個！！！！

Coffee or tea or 春

因為你係真清泉

啱呀

邊個派

你自己呢

唔夠cm 被嫌棄

Coffee 殘廁

我個舊同事都仲唔想阿信結婚 佢話要留返個幻想

俾人彈鐘

你27

殘廁屙屎

張床好大！

怪怪

3,4 cm 都冇

其他仲大

矛呀

年紀大，相對要有事業先有味～
我乜都矛

得番nth 卡巴 100

群P肛

是咪即係nothing

咪唔夠囉
佢條formula起碼29先有野挽

好人卡 get!!!!!

3，4cm好多㗎啦 好似係

Cls

真愛

佬也是一種味

訓三個人都得 ?

唔是咁計

禾帶咗隻公仔陪訓

錯了

清到無人想掂

陪訓公子

快啲買隻中指貓

我係爸爸生

怕污染

你想約邊個一齊扭蛋 等在清幫你搞掂佢

在在做到野

咁唔駛扭啦

所以禾要幫人約廢老

佬人味

巧期待相見畫面

想約又唔想佢扭蛋，點拆！

Lm食出pool飯

加上私心

係 到時我幫你抄埋牌入落去

好榮幸見證到咁重要一刻

即場掉自己隻蛋入去

莊

Match jor就唔洗扭

喜聞樂見

禾申請做cam man

攝影師

幫佢抄牌幫佢扭

唔洗嘅 夾咪得

你同中山match!

在清
唔好嚇走人了，我自己一個去就夠

Camman成員包括
中出
春
剛

～完～

又係淫照組合

見係清先幫你咋

申請做旁白

牙拎 莊

卡～

係 照片類～

卡比

咩樹

好難夾，你覺得夾，人地又未必咁認為
最後都係自己FF

你地快啲訓啦

唔好FF 行動最實際

如果見到在清幸福我都老懷安慰架啦

您呢？

在清已經有等一生

當然係要互相..所以係難㗎

封盤

係wor 已經有幸福了

你都快啲瞓

我會留守

可惜

係，真係好難 所以隨緣好了

長期默默咁睇住在清
巧sweet

原來我蒲左呢到兩個月了

我會送你哋出哂pool

默默守護住在清

就3個月

呢兩個月晚晚都訓唔到

巧

驚

hello

搶禾對白

佛系

好男人

蒲咗3個月了

唔得 呢個工作等我黎

發生咗啲事？

等在清回家

我仲記得係邊日開始

我在家呀喂

差唔多啦 搵到新寄託好快一覺訓天光

隨住年紀大，真係佛系左
感情無得勉強

準備weak了
天日再吹 nite

原來呢個post 係3月14開

典解我仲係無變化

呢個我唔記得

背後既男人

Agger
係你就係你

無 日日想做gym做到死為止

沒有等____的家

唔好提得唔得...

好sad

一齊佛系

一直做緊佛系女孩

沒有__一生的一天

Same繼續onon99

對唔治 我新嚟嘅

我要轉行做氣質女女

唔講咸嘢了

我在自己的家

G持

係 我fd細佬都出pool了 決定聽日要打柒佢

我諗我要唔講嘢先做到氣質女女

我知你地今日嗌交 返左娘家

通常feel 到對方無意思，都已經斬纜，無謂勉強辛苦大家

講咸嘢咁好玩

帶住個口罩得左

在家仲唔訓

放棄自己

去咗睇返邊日

點解你會知 我自己都唔知

得埋右 亦得

個個都係夜鬼

掂

日日戴！
都冇用

方加好似係

衰仔無啦啦唔聲唔聲出pool

長情

橙 出pool 都要被打柒

可以開返間和尚寺了

方加先係咁

比人frdzone 過無數次，攰了

就嚟3個月

妒忌

可能我身邊啲人都係
但唔話我知

習慣就好習慣就好

唔願訓

唔好佛到對方主動左都無反應

有中意就唔會佛

人都冇

2018年1/4

3月14日

命運令我們相遇了

反正訓醒都係冇嘢做

有無講過出口？
不過人大左d感情真係複雜得濟 handle唔到

唔得！

係咪心頭高 一直都無咩？

直接就好

唔係
有中意都唔敢主動

會恐懼㗎
好撚驚檸檬again

可能係 我上親佢度明明都淨係識打機 原來有溝女

又講 男仔朋友都無個
電話上除咗同事同屋企人 就無仔

都係 會驚

有既！！！你地都高質，唔會無
清泉保證

點解唔主？

單戀無結果

眼角高

岩牙 要好多signal先識

呢個原因真係無限loop

簡單愛~~~~

同事睇唔啱？

現實唔是咁樣

唔行動就一定冇

糕呀中出

同事已婚或者都有女女
同埋同事真心深交都做唔到

都冇

驚
自卑
覺得一定襯唔起人會比人嫌棄

同事只係同事

點都唔識

復活節放題

我表白要係9成9會成功先會講
我是廢J
通常無進展我自己就會提早end左佢

100%無失手過

你冇出現喎

有美斯做同事就大獲

膠手

點為止9成9
咩叫進展

好事嚟咖其實
咁先可以⬇️

學野

我好低lv㗎咋

點樣先會出手

我默默地參與左

又binc

等巴唔聲唔聲 嚇你一驚

你頭像默默地參與

學嘢啦

因為唔成功就唔會出手
失敗左就當我無講過

係人定鬼

係咪分身黎㗎

今晚推得咁快

我成日夜媽媽都淨係見到你起度

因為我呢兩個月無晚訓到

夜深無聊

戰地記者

都係嘅 唯有出去識人 或朋友介紹

佩服

9成9 就是單獨約睇戲食飯都ok，氣氛會曖昧，維持一段時間～
進展就是有進步 例如傾多左or 見多左咁

試咗先 佢睇唔上 就放棄佢 下位

你操到成身硬晒。點會訓到

好想hea

識唔到人又冇人介紹

唔好咁話我

關咩事 正常人操完會眼訓

奇拿

係 我自己又唔爭氣

我話我呀

清

不過而家連曖昧都好難有

可以問下花生有冇介紹

點啊 好笑呢

咁你遇唔岩人姐 下個更可愛

主動dd可能就有

無疾而終
然後佢出pool了

花生有貨

抄底咗
希望有用得上既一日

冇中意人了 好似係

已經上連登識緊

主動一排就會想摺 性格黎

然後發現自己都冇好鍾意佢

唔好捉摸。摸就算啦

Tg又留過
街又出過 都冇

大師都話我今年醒覺下年又返轉頭

訓先 一陣5點起身

今年！快！

都冇用

唔 sure

人柒冇藥醫

咁早
晚安

呢度好似就係我呢幾個月醒覺左

不過遲下又返轉頭

旅行辛苦過返工
早抖清

冇機呀

早抖

有冇用app

唔好信哂算命的

多謝清泉既分享 早抖

咁把握呢幾個月
溝呢個post 嘅巴打啦！

唔想信但事實係咁

禾已經摺返d

試下speed date。好似自助餐咁

有 用咗就一年，冇人約

已經過左幾個月

返緊轉頭
又唔想識人了

我諗都要啦

三萬蚊

厭倦了

社交疲勞

時機已過去 好似係

你想傾咩計。

求緊進步

人窮連識人都不配

真 好攰

見到商機

何況出pool

冇機會出現過

窮有窮開心

怪B

同女仔吹水真係要無營養先得

真
雖比上不足

在b

又唔係
要搞笑

你懂我

太無營養會唔想應
我真係好麻煩

我成日同女仔學術探討都會傾到嗌交

太認真唔得

咁又何苦，大家都執著

討論邊方面

要有女人心先易同女人對到咀

同女人理性就係自己唔理性

嗌贏又無獎

我地mock 1 mock:

hi

政治經濟同時事

hi

眼角高？

我連登add你咖

所以唔好主動出擊。惜售策略

生得柒冇人睇得我上眼

我系剛剛，您呢！

哦

男人唔主動

又嚟

所以唔好同女人講道理

分數 -78/100

我係牙春呀，見悶悶地上嚟揾人吹下水

不斷loop

對唔住囉

好牙！

好似刺生咁。過左幾日就壞左

分數:-32/100

你上閈邊個台多呀？

我見你地谷成日都早晨早抖就完左

唔是我

完～

所以谷已死

創意台 您呢

拍拖都唔好日日whatapps。好快變冷感

都係熱門同感情！最近有冇睇個食腳post ?

有 你睇晒啲圖？

不過me頂唔順日日傾電話
Whatsapp ok

我唔敢，睇到一半頂唔順，你有睇？

講啲女人會去既旅行地方